如果香港可以獨立，但要接受老衲高壓統治連登仔制唔制

有無狗肉食？

d高壓法？？
食狗肉要點m記甜酸醬？

強制參拜靖國神社？

強制香港人用 linux ?

強制叫雞唔俾錢